香港d護士波又平 樣又衰 西又臭

外國就唔同啦 人靚波大有愛心

想入院了

連續返72個鐘之後畀你休息八個鐘再繼續返工，好難唔態度差喎

外國肥婆果班唔會拍片姐

有無興奮一齊強姦佢地

無話態度差
雖然公院護士態度差係人都知

夜勤病棟

你又知西臭 你有聞過？

佢大髀粗過我條腰喎

你去邊間呀？
我去親都好好服務，反而係男嘅燥底

你又知臭

又想劣J仔

男個d好多心理有問題

因為護士跟本唔啱男人做

醫護藥 男一係醫 一係藥 一係救護消防 好衰唔衰走去做護士
日日對住男醫生自卑

咪正

詳細希望

Again 無話態度差
雖然大家都assume態度差

醫我嗰啲幾靚
護士都唔係話太差

呢個角度好第一身感覺

有無幫你含先

咁你有病梗係覺得靚

冇72咁誇

seed or 老母

呢啲護士令到疫苗接種率上升，btw番號？

拍av咩

我傷咗隻腳，唔係隻眼喎

我上次去 個護士有幫我含

樓主又會知外國護士個西唔會臭？

住咗兩晚醫院
今日出院
班nursing妹妹個個都好溫柔好細心好好傾

恆生護士仔

樓主女朋友係外國人

好想比靚女護士檢查我啫啫

搞到我想強__佢地

無話西香

你得一隻眼？

吹大左

煉仙？連續72個鍾

係咁 話兩句即刻上哂身
「咁叻你做」「大陸人黎做你就驚」
況且我都無話態度差

咁希望你全家長期keep住睇醫生啦

話句波平都唔得

Seed or mum?

tiktok

都係左邊good啫

又係喎

sor...
真係吹大左
醫生都係最多36小時

[member]NYKD 55[/ member]

我唔覺我地香港既護士係咁差

如果打科興疫苗可以免費執一劑
會有幾多人排科興？

陳姑娘？

Dllm

香港護士返工好撚串, 態度好差,
但放工去到LKF就好淫, 食洋腸玩ONS

陳肇始

Vien？

吓我去親男女都好，係有時有啲中年姐姐最燥

認真女仔來講
冇邊份工辛苦得過護士

靚少少又會俾人起底又話人臭雞想嫁醫生
可能

乜都冇露都可以咁淫

邊度都有閪人架啦 以為私院冇？

你個d咪有

其實佢真人係咩樣？不過起底會害死佢，唔知好過
遮左塊面9成唔敢j

反省下自己啦東亞病夫

做雞

我嗰更少見中年姐姐，多數後生女

左邊

我都知你窮撚冇錢入私院
冇所謂啦反正你精神科係入公院

捉我字蝨

你去錯av片場炸下話

番號

臭你又奶

嬲到

CLS 私院護士vs公院護士都有得鬥

外國就唔同啦 人靚波大有愛心
可惜弱智 玩tiktok

但係香港D女鮑魚細隻D

宜家咪又係要宣誓效忠中国。

駁樓主兩句 佢即刻勁嬲

10萬個有冇一個

樓豬去開公立醫院少靚女咋？

屌你老母你試下連續返76個鍾

下次帶埋你

玩弱智tiktok都要吹奏

你老母俾人排緊隊

發覺好多人攞hknurse黎做貞節牌坊

係啦醫護好偉大 得未

去到醫院都知點解 護士個西咁臭
成個老人院咁
一陣叫呢個去邊度
一陣個個廢老問呢樣個樣

你嬲d 討論緊公立同私家你就話人個d有
睇抖音鬼妹睇撚到傻咗

護士咋喎 使撚72

呢啲先正呀細路 唔識野

癡撚線，唔反tiktok lu

咁真係差呀嘛

唔知鬥乜嘢 講緊邊度嘅護士都有閪人喎

特登reupload上streamable

香港個d先靚，個陣去洗傷口個姑娘靚到呢

有冇第二句 我都知精神病講嘢係1999 真係慘
拍住手打字辛苦晒

仲未有code

中間

養和同浸會嗰啲都好高質, 真係唔捨得出院

做咗功課未？

白衣天使

又係踩港撚

屌 唔係av嚟的
ZDAD-24

空姐先差距大

好似係中東班空姐,樣靚,身材高挑,大波大蘿,神級

拍住手打字唔記得食藥？
下句係咪又講嬲到？

新加坡航空低胸緊身

可以打幾多次就打幾多次
橫掂冇女咁長命都冇用

宣你老母咩P牌仔 HA員工唔係公務員 唔洗宣誓

Seed ar

係 monkey航空

諗起有次係北區醫院見到有個護士真係好鬼靚

唔好做囉屌

係 香港男人都又矮又柒又瘦頭又油

叫咩名 唔好吹水

乖啦小朋友 做咗功課先上連登

真 執屎執尿呢啲女人做係拿手啲

我呀媽試過住醫院，沖涼個陣唔小心攪到個去水位塞左，之後個護士話：「你唔死我都比你攪到就黎死。」從此以後我對任何護士無感欣既既感覺。

白卡仔仲未放完break 快啲放低電話開工啦

好大隻
比例真係幾靚
同埋點解醫院d褲咁窄？

公立個啲女

依家d小didi臉皮紙咁薄
叫你做功課就話人白卡仔

Patpat大

我知道做ward個d要幫人換片

seed都比埋都要比人屌
連登仔真係難服侍

其實係,男人老狗係到執屎執尿又服侍人又照顧人
呢啲性質既野係畀女人做

有seed嗎？

仆街，唔小心益左啲cd rom

之前照顧我老母d 護士又靚又溫柔wo
仲請我老母食貴價牛角包，搞到我老母又叫我買返比人

佢d牛角包邊度黎

方便同病人性交

係個閪到拎出黎

我次次住親醫院D護士都好正,好後生
有時我明明坐左係張床度,成日突然挨埋黎幫我換水,好香
搞到我夜晚成日扯到行訓唔到

扮咩野 做得最多前線都係d 助理
護士收氣既情況小好多
重有個傻9出黎話番七十幾粒鐘？吹水都唔好吹咁大

我之前見過嗰D都好溫柔

身為金剛crew鐵粉我居然未睇個呢條配音片

左邊好jeng

護士人工唔差,如果撞到個人品OＫ既就要諗諗計中出佢

Her nose is too big

咁你要自我檢討下，係咪紙板人？
佢呢隻叫蜜桃臀，明顯係做運動練出黎，呢隻至正！ 片中佢教緊同事做基本運動..

d姑娘自己買

有無問佢可唔可以扑野

入醫院死死聲 唔撚屌到佢開花

有無送tudor

有冇多啲

玩還玩唔好拎護士呢兩個字黎玩

同意靚臀
但佢唔係做緊揮動，係度同人玩緊垃圾 tik tok 咋 ...

咪比左code囉，自己又唔睇

私院果d又長腿又私襪

用屎忽諗都知冇可能啦 嗰百幾個正評係咪連屎忽都不如

屌你 抖陰

5毛狗嚟 不過條撚樣唔會認

係因為波同屎忽真係大啫

關樓主撚事咩

醫護幾時變左服務性行業？
係咪多句早晨你會好得快啲？

連心愛嘅屎都食唔落，仲講愛佢？

的確好多香港護士態度都係勁差，當正病人係仇人咁。問佢哋一句好似殺左佢全家咁！
尤其公立醫院

益下大家

IG呢屌

無乜去過醫院 通常探病多
但真係好少見態度好既護士

有啲仲要懵下懵下
藥又派錯 名又對錯 抽血抽到人紅一達紫一達
問兩句野好似殺左佢全家咁
半夜當值係到訓教

Btw 後生妹妹都有靚女既

用得抖陰都係弱智 不了

抖陰！？

遇過好爭亦遇過好差
好到做朋友
差果啲可以當一出世嘅bb係一件貨 仲不斷俾說話你聽

Link?!

不如樓主又自貼比我地見識下

Capybara開始條條睇到熟
但新嘅我反而唔係套套睇

Y

鄺潔楹

其實台灣啲大體化妝師都好正

8-10個鐘一更, 更與更之間點都有得休息, 點計出黎連返72小時先有得抖

去過養和未

講咁耐有 IG 未？

等我地欣賞下你係咪一百步笑五十步

又唔係我搞到佢咁
但就受尻哂啲氣
不嬲支持醫護 但西真係好西

欣賞完又點

早幾年有個學護用刀斬鳩個男朋友
上晒新聞好大波

仲有無多啲

很同意醫護人員不是純粹服務性行業，
禮貌上的服務和康復當然沒有直接關係，
但你說的令人「好得快啲」就真是大眾對醫護專業工作本質的要求，
問題是，香港的病房護士的工作如何令人「好得快啲」？

要令香港人不要胡說，至少都要有病房護士向公眾講解一下以上問題。

利申：註冊護士

同你開post既原因類似掛

電影？

你又知外國果D唔臭？

無話香

你條鳩仲幼過人哋手指添

Search完都唔知咩黎

所以話兒燈仔都係一班無腦弱智嚟
鳩up 都三百幾正皮

護士淨係識執屎執尿咩
醫院入面咁多部門同職位
Stroke team、wound team入面嘅人，或者Scrub nurse要成日執屎執尿？
而且幾多DOM WM係男人

所以話連登仔俾人笑冇讀書係有原因

香港nurse clinic 比其他發達國家落後
就係有你哋呢班食古不化嘅垃圾
下下話護士就係要服侍人、執屎執尿

香港d空姐波又平 樣又衰 西又臭
香港d老師波又平 樣又衰 西又臭
香港d醫生波又平 樣又衰 西又臭
香港d女人波又平 樣又衰 西又臭
樓主你句嘢萬能key黎啵

結論: 樓主溝唔到香港護士所以全部都係雞

不同意護士工作本質係要令人好得快啲
從來入醫院都唔係包會好返
你講呢個先係公眾謬誤
Back to basic 就算係南丁格爾精神都只係do no harm
唔係話認同醫護要對人惡言相向，但唔好expect 個個要對你笑到四萬咁口
私家醫院另計啦 公立黎講得罪講句 實際上唔係你出糧俾我 憑咩要受你氣 要殷勤服侍你？

利申： 註冊護士

鎌田紘子

錯 比次機會你諗過

識得幾個都好正 又淫又肯玩

同求

一畢業就MPS 15起薪嘅男人都要自卑、心理有問題嘅話

香港應該有大多數男人都係變態

Zen picture 呢間係專拍r15以上r18以下既 女特攝英雄戰隊既片商
Giga 就係呢間既姊妹片商，就係拍Zen既av版

女友係護士都同主題唔一致

而家睇濛過閪

即刻要攞人工自慰

香港班護士咪乞人憎在你呢種囉
無限吹鳩大自己辛苦程度 死都要光環 屌你老母人工包撚左架 唔想做咪唔好做囉

當我女朋友死？

廣華有個4眼護士姑娘大波又好傾

係

QE先啱

可摸以強姦佢地

睇錯好砌

哩啲無留意，只係遇過聯合啲護士態度真係好能閪

bu 見親都正

想問佢拎電話 但望落30尾40

連續72個鐘咁少就拎黎鬥慘？？我樓下7仔個個阿叔一更90個鐘，落場30分鐘就開工喇
反正都係吹，點解唔吹大d呢？

問下可摸以同佢進行性行為囉

Qe 急症室個姑娘 講野都feel到淫

問下佢有冇病房係吉嘅
然後再問佢可唔可以同佢進行性行為

因為一講香港醫護即刻諗到嘅就係態度差

護士係特別淫

好撚正

有冇ig

香港醫護罷緊工時你條on9仔做緊乜？

醫護好偉大 波都好大 滿意未

「幾辛苦你地知唔知？」

Btw 講咁耐都無香港大波護士睇下

你真係當人on9架喎？屌你老母一次半次拎出嚟講？
你估下下返72個鐘50k up都無人做啦on柒9，你舒服個陣唔撚講屌你老母

人工包咗㗎喎戇鳩

搵病人出氣，大把

之前整親手去睇急診，幫我處理傷口個學護好靚。

好多護士講野又串又西
都唔知得罪佢哋d咩
明明已經唔該前唔該後

專登入嚟俾個負皮你啊戇鳩
以後唔好入醫院啊屌你老母把口咁撚賤

vien

AS A MEMBER OF THE MEDICAL PROFESSION:

I SOLEMNLY PLEDGE to dedicate my life to the service of humanity;
THE HEALTH AND WELL-BEING OF MY PATIENT will be my first consideration

嘩唔好話我聽你係medical profession一份子
如果係傻閪連登仔咁就無咩所謂

左邊個身型好撚癲, 前突後突

但係值得久不久回味

又唔可以咁講
成班男司局署長咪又要對住林奠自卑😂

你入院都係對住香港啲護士

一定要做醫嘅先可以屌咩？

呢期我成日去醫院同診所都好好服務態度
可能我後生

傻人發現

Tiktok

讀書個陣有幾個真係飛機咁平
可能係成日飲咖啡先縮

on9,.病人叫你返72個鐘？對住病人態度差好合理？份工自己揀㗎喎

根本港女特徵黎
唔洗針對某行業

兩條女係到影智障抖音已經唔使睇落去
此po已完
拉

人講你又信

一講呢句又成班出黎追住黎屌
打份工咋你返工咪又係咁

右下好似幾正

樓豬正宗老屎忽9upper嚟喎 邊個廢老教你護士唔啱男人做 仲有女護士見到女醫生又唔自卑？
定其實樓主葡萄男護士有得屌護士姐姐所以先夾硬話人心理有問題

Dont kill the messenger

毒到無人有
#76
7 年前

好坦白, 做呢行的男人好多都無咩出息, 護士份糧比上極不足, 比下都只係有餘小小.
餓你唔死, 但肯定唔會飽.
[唔好同我講咩APN, WM, DOM之類，一個病房有幾多呢Ｄ位？比你５０歲先做到呢Ｄ位都無用，５０歲你有幾可要使錢？樓又買左，分分鐘第二層都供完，車要買的肯定都買埋，婚又結晒，仔又唔使驚唔夠錢養。有錢都無用啦果陣。。。]

不過呢份工勝在穩定，打住呢份工做Ｄ其他野，都抵玩的。
起碼唔使驚經濟衰退。
〔識好多人護士份工只係副業。 〕

avatar

Sanagi
#31
7 年前
試過俾女朋友d 姨媽問係咪要幫病人抿屎
我答佢要，個個笑到咩咁，都唔明有咩好笑

Vien b

樓主引戰撚 on9

lm

話時話前排fc2有佢流出
到依家都未有seed

其實佢地好好
你同鬧黑醫護班廢藍有咩分別

藍屍醫護呢

唔好忘記好多都係警嫂黎

唔想要，咪撚po

咁所以要屌全部醫護？

邊個屌？

屌你老母 負皮 上一頁

好多人撐醫護都唔知自己撐緊乜9
許樹昌係咪醫護呢？
高永盧寵係咪醫護呢？
呢班友又係咪醫護呢？

（搏出名）藍絲高層醫護發功，叫人唔好罷工，自己係房嘆冷氣

大家支持既 應該係ha陣線班有心人
唔係一句香港醫護好辛苦咁就算

再者 呢d都改變唔到樣衰波細西臭既事實

人工幾多當然係評價每一份工嘅最客觀標準

除非巴打正職係兒子

西又臭唔係批評緊？

護士定醫護？
d護士定全部護士？

好撚正就真，仲突登著到咁feel身，淫底

可惜睇唔到正面，好想睇

好呀 比你提下字虱囉
做乜要屌晒護士先？

關咩香港醫護事？
外國勢力不要說三道四

係香港係合理
你病都可以揀入私院
你自己揀留喺香港同公院
日後修例俾deposit 先醫你都仲得

知名藍絲五毛出沒

邊個屌哂d護士？

香港啲護空樣又衰 西又臭
原來唔係屌唔係批評？

咁閣下老母個西都好撚臭生左你出黎

咁就嬲

無嬲我又唔係醫護
純粹睇吓啲on9 仔可以死雞撐飯蓋撐幾耐啫

日日睇自己仲唔夠？

呢啲垃圾分化post真係好撚柒煩 點解咁都有咁多討論

緊係唔夠啦
睇你先夠麻死五毛

咁大個on9 係個牛肺老母個臭西出世唔係唔睇呀麻

我都唔係有無錢驗眼？

唔一定要聞過先知臭嘅

72粒鐘？咁咪仲長時間過IT狗

認真除罩先知咩料，自從疫情都見唔少戴罩女神

你識唔識分護士 /助理 /清潔啊姐？
因為去水位塞應該唔輪到護士去理 其實

珍 成班兒登仔咩都唔識 係度ff
人地搵緊4/5萬一個月 你地就係度做鍵盤戰士

咁樓主搵緊幾多？ 做老麥緊係唔洗幫人執屎執尿啦
人地幾年就買到樓 你幾年仲食緊老麥咋

依d有做gym
同無做真係差好遠

雖然上連登就勿認真
但估唔到係呢個post都睇到咁多sexist comments

同埋勢估唔到係疫情下 醫護呢啲咁偉大既職業
加上香港人多年嚟 深知班前線醫護到底有幾辛苦有幾慘
都有呢啲低質post去詆毁女護士 disrespect男護士既付出同努力
真係好mind-blowing, 到底係咩家庭下成長先會有咁既思考方向同行為

屌你72個鐘係3日喎
成世人有一兩次連續3日唔瞓都算係咁啦 你仲要恆常化

on9 36小時

又係對立po

台灣田甜屌打

正常家庭
唔會神化任何職業
無錢都做醫護先值得讚賞

咪又要返去j人工 j買樓

你驗下自己有無愛滋先啦
你老母接咁多客

窮鬼學人上連登喂又出多半個月糧啦

邊有你老母咁有錢呀
一日接十個客養肥你

真係認窮鬼

屌過啦 兩舊水過夜